1420 銅鑼灣放左彈

突發

全世界銅鑼灣

灣仔循道衛理有大約三四十防暴戒備。
灣仔向東行，交警已由菲林明道開始封路。
中環繞道灣仔出口已封。
PoPo路障查車:
1) IFC對出向東行(碼頭對面)
2) 金鐘力寶對出向東行